
$ sudo apt install -y gconf-service libasound2 libatk1.0-0 libc6 libcairo2 libcups2 libdbus-1-3 libexpat1 libfontconfig1 libgcc1 libgconf-2-4 libgdk-pixbuf2.0-0 libglib2.0-0 libgtk-3-0 libnspr4 libpango-1.0-0 libpangocairo-1.0-0 libstdc++6 libx11-6 libx11-xcb1 libxcb1 libxcomposite1 libxcursor1 libxdamage1 libxext6 libxfixes3 libxi6 libxrandr2 libxrender1 libxss1 libxtst6 ca-certificates fonts-liberation libappindicator1 libnss3 lsb-release xdg-utils wget



$ sudo apt-get install -y libgbm-dev

#mancavano delle librerie al phantom js
sudo apt-get install libfontconfig


touch /tmp/openssl.cnf
export OPENSSL_CONF="/tmp/openssl.cnf"

# per lanciare con forever
forever start -c "node /home/terotero/html2pdf/html2pdf/index.js 8080" ./

#per listare i processi di forever
forever list

#per aprire i log
 forever logs -f {id del processo}

#per stoppare un processo
forever stop {id del processo}



#### CON UBUNTU 14 
# Prerequisiti 
## Procedura per gconf-service e libgconf-2-4

wget https://kr.archive.ubuntu.com/ubuntu/pool/universe/g/gconf/gconf2-common_3.2.6-7ubuntu2_all.deb
wget https://kr.archive.ubuntu.com/ubuntu/pool/universe/g/gconf/libgconf-2-4_3.2.6-7ubuntu2_amd64.deb
wget http://debian.mirror.ac.za/debian/pool/main/o/openldap/libldap-2.5-0_2.5.13+dfsg-5_amd64.deb

dpkg -i gconf2-common_3.2.6-7ubuntu2_all.deb
dpkg -i libgconf-2-4_3.2.6-7ubuntu2_amd64.deb
dpkg -i libldap-2.5-0_2.5.13+dfsg-5_amd64.deb

apt-get install gconf2-common libgconf-2-4
dpkg -i gconf-service_3.2.6-7ubuntu2_amd64.deb

## Procedura per libappindicator1
wget http://mirrors.kernel.org/ubuntu/pool/universe/liba/libappindicator/libappindicator1_12.10.1+20.10.20200706.1-0ubuntu1_amd64.deb
wget http://mirrors.kernel.org/ubuntu/pool/universe/libd/libdbusmenu/libdbusmenu-gtk4_16.04.1+18.10.20180917-0ubuntu8_amd64.deb
apt install  ./libappindicator1_12.10.1+20.10.20200706.1-0ubuntu1_amd64.deb ./libdbusmenu-gtk4_16.04.1+18.10.20180917-0ubuntu8_amd64.deb


## Sostituto per libasound2
libasound2t64


# Installazione altri pacchetti
apt install -y gconf-service libasound2t64 libatk1.0-0 libc6 libcairo2 libcups2 libdbus-1-3 libexpat1 libfontconfig1 libgcc1 libgconf-2-4 libgdk-pixbuf2.0-0 libglib2.0-0 libgtk-3-0 libnspr4 libpango-1.0-0 libpangocairo-1.0-0 libstdc++6 libx11-6 libx11-xcb1 libxcb1 libxcomposite1 libxcursor1 libxdamage1 libxext6 libxfixes3 libxi6 libxrandr2 libxrender1 libxss1 libxtst6 ca-certificates fonts-liberation libappindicator1 libnss3 lsb-release xdg-utils wget


